喉嚨好痛啊！！！！！！！！

可以點做

西瓜霜

得服寧

鹽水

金嗓子

有效程度上至下

試吓金嗓子喉片，萬寧/屈臣氏/各大藥房有售

但喉嚨始終都係痛

試下入佢中路

使立消定金嗓子會好d

喉嚨又痛了 過得一個月又復發

食薯片以毒攻毒

我屙緊呀 勝b

急症見

我都係，尋日喉嚨痛，今日開始傷風

喬b 新年先病

9成9比人傳染